要幾on9 先會講得出派口罩connect 藍絲廢老

廢老拎到罩 = 屌你老母派得咁撚少就咪派啦

拎唔到罩 = 屌你老母 而家係咪玩老人家呀

見過有巴打話今次有廢老屌柒婆 = connect 機會

唔該搞清楚籫
藍絲廢老係撐警同共產黨居多
屌正苦正正就係傳統支那人個招 「英明天子被奸臣伏左一鑊」
現實係屌777班廢老絕大多數都撐狗隊「止暴制亂」

仲有 排隊班廢老係屌柒婆多定屌派口罩既商戶
呢個我諗唔洗講都知
仲we connect
攞完罩就屌柒你班廢青搞事啦

真
藍絲買唔到中大伏就真係connect喇

班垃圾利益行先架咋。

見有班傻仔話「廢老排通宵好撚慘」
屌佢老母 過去8個月手足被打 被殺 被姦又唔撚見佢地出黎話慘

叫佢地上去禮賓府 政總 拍門拎口罩就岩

政府攞唔出貨關黃店咩事

比我就唔派啦 1月初仲話死返大陸

宜家無口罩係低撚死

前幾日睇到有香港人係日本租車行左100+ 藥妝店散買
用咁多時間金錢精力 轉個頭就比班廢老屌

連登又話極右論壇都咁多左膠

廢老唔會理
佢地只會屌你
1. 「咁少貨」就咪撚高調宣傳
2. 玩老人家

唔應該係一般市民派

仲咩要搶政府工作同責任

無口罩跟手一堆人死晒 個責任在政府

詳情請參考廢老排唔到口罩踢屈臣氏閘單嘢。有d人天生就係死不足惜，根本由佢自生自源最好。叻操士叻唇

2留返比政府玩死晒d老人家仲好啦 反正政府窮想出少d生果金同綜援

有班弱智仔仲要講埋咩「廢老排通宵好撚慘」/ 「民生問題唔應該用政見解決」

呢8個月黎手足被打被殺被姦
班廢老就係笑得最撚大聲叫好個堆
排幾粒鐘通宵就「慘」

有未夠18手足被藍絲手足趕走訓街 冇飯開個陣
呢班大愛賤種唔知係邊度

希望依啲劣質人口快撚啲死
佢哋係社會嘅負資產
只係識破壞同消耗

過撚左7個月多仲諗住connect藍絲既人麻煩仆街死啦

最慘係你仆心仆命去搵罩
班廢老唔領情不特止 仲會屌柒你

可以睇返阿布泰老細個次
凌晨5點機場攞貨同下午4點鑽石山做訪問件衫係同一件
姐係起碼1x粒鐘未休息過
結果呢？
班廢老買唔到就圍你鋪同屌人老母

真心宜家唔係選戰
去吸納廢老真係做唔出呢d野
情願花心思去幫銀髮族仲好

我就不嬲信karma is a bitch 既

班大愛撚仲要spin 咩「派罩比廢老有機派到銀髮手足」
直接去銀髮族集會派咪得囉
班大愛撚都on9

呢家選咩都唔會建制贏啦

唔明依家既左膠係咁比口罩班廢佬但前線後生仔女同醫護人士呢種就無

廢老點會轉黃
人一藍 腦便殘
咪撚幫佢哋啲共犯

功能組別喎

岀街帶多幾個口罩比有需要嘅人

真係有

廢老記性咁差
做完好事都唔會知恩

隔離po d大愛賤種
訓幾粒鐘街就「慘」
大撚把手足係臭格過年

講真, 而家都冇口罩o既一定係廢老藍絲, 信政府唔驚嗰隻
仲有POST叫人帶定幾隻出街畀班廢老, 畀你老母咩, 射落海都唔畀啦
呢D廢老根本應該死全家

唔洗講而家醫護同後生
呢半年有唔少under 18手足被藍絲家人趕出屋企訓街
上黎求飯卷個陣
班賤種人影都唔撚見

大愛撚係咁上下無撚腦

政治係將唔支持既人轉做支持 我地應該派哂比大陸人等佢地支持我地

呢班仆街係最底層但就偏偏最欺善怕惡
由佢地死算撚數啦

隔離po 有賤種話比罩廢老可以有控制疫情
D 廢老咁樣戴控條撚
仲未班廢老周街放飛劍 + 去完廁所唔洗手

我成日講d connect 撚點解唔直接去connect 共產黨？

乜撚都話connect
總有你一定要面對打柒既敵人架？

你地唔係諗住一路connect就唔使出手打共產黨呀？

唔好咁天真
我哋永遠唔係同一陣線
轉頭佢影你大頭上藍屍報串網

比完罩之後轉個頭就屌你班甲由破壞香港

雞蟲就話比錢叫雞
派口罩係自己出錢叫廢老屌自己老母

所以點解永遠都輸俾林鄭咪就係咁解

仲未計派俾醫護果班傻鳩

頭先睇咗港台8點鍾個時事節目，有班傻鳩上門派口罩俾班廢老，睇到笑撚死我

傻鳩: 婆婆你好呀，呢度有5個口罩送俾你㗎

廢老: 吓，得5個咋

以上全部真實對白唔信自己上網睇返個節目

低端人口 物競天擇
點解要幫

成日見到樓下公園 一堆廢老戴住口罩喺度晒太陽
屌佢老母 如果明知屋企唔夠口罩
自己又無生產力 又易染病
就咪撚浪費口罩落街

廢老就係一班欺善怕惡既畜生

只要打贏場仗班廢老到時自動波投誠
仲洗撚屎忽痕花時間金錢精力connect
攞去幫手足仲好

班廢老最叻就係take it for granted
佢拎到 = 咁少
拎唔到 = 屌你老母玩老人家

有就老奉
無就玩鳩老人家
唔好派啦
去藥房500蚊一盒佢地仲開心

班友就係諗住講一聲connect就唔使面對
唔使對抗

兩軍對陣緊
敵方仆街你仲伸隻手去扶
或者佢地跟本冇作戰心態

612打後完全忘記晒

廢老唔識感恩
又唔係同路人
唔好幫啦

你講得啱
不過大愛撚例牌會話 「你最好唔好老」

要返工既有需要人士全日一個慳住用
廢老就朝早飲早茶一個
晏就落公園又用一個

我老時你都死撚左啦

你咁講我先醒起講漏左
班排唔到免費罩既廢老最鐘意講
「我有錢都買唔到先要派咋」

明明一堆藥房屯曬貨
咁「有錢」就一早買左炒價口罩啦
我就未聽過誠哥會話 「有錢買唔到」

點解唔捐俾銀髮族手足
人哋又係老人家 都有需要
仲要係同路人

左膠正on9

我有問過班大愛撚去銀髮族集會都一樣可以幫到老人家
不過班仆街唔知點解一見到就唔應

邊撚個咁ON9
我入去屌佢祖宗十八代

廢老有幾多係功能組別呀 真心

真。免費嘢佢地永遠都會覺得低賤，同一樣嘢係要俾錢至會珍惜，超on9

要繼續宣傳呢個post

你地屌得好啱！我就係你所講嗰啲黃店

唔想出錢啫，d廢老自己都知自己“時薪”特別低賤，可以隨便就晒四五個鐘排隊就為咗免費攞果幾個口罩。講到好似市面缺貨咁，俾得起錢班藥房狗唔會賣俾你？

不過之前真係ON9, 每間舖派 20盒 , 點著幾百個火頭.
20盒有緣人買到就算啦, 大鑼大鼓, 做SHOW 咩

其實只係想睇下藍絲為左個口罩個死狗樣
都抵番啦
connect藍絲不了

藍絲永遠淨係睇到眼前嘅事物，前因後果全部都唔會諗

派口罩 佢哋只會睇到自己有口罩用，正！

所有野全部都唔會諗，唔會諗自己點解可以有口罩，點解要周圍排口罩，點解口罩會短缺。

唔好傻啦
係藍絲個腦入面 有咩衰野都係後生仔搞出黎
今日眾志班左十萬個罩都比藍絲spin 到係2個月入定黎搞遊行

因為佢地痴心妄想淺藍變黃
用愛與口罩去感動人 樓主你識條鐵
咁夜帶風向有咩居心 實係分化撚

#25同#56

感條撚咩
藍絲十居其九係權威型人格
姐係個種恃老賣老 我老過你 = 啱曬個種

仲有我第一頁講左
藍絲係撐狗居多
點解？ 因為狗隊從來冇道過歉 相反7婆6月跪左送中

班傻豬以為派兩個罩可以打動班廢老
都唔知係天真定on9

班傻尻討好型人格鍾意奶廢老

廢老藍絲係最應該死清光個批

係腦殘先藍

藍絲不死
香港不生

香港做年輕人真係慘

大量新會員入侵
佢地唔識規矩

廢老冇口罩就會知道手足有幾好
但千其唔好對廢老好，因為佢地會覺得係理所當然

個班人一向都信唔過

你叫班左膠醒下先啦
仲話搞黃色經濟圈排斥班賤種藍屍港豬唔賺佢地錢，但又侵班賤種玩，免費送埋野俾人

諗多左
拎完口罩轉個頭屌你班廢青搞破壞

呢d野唔係一朝一夕嘅
btw藍屍其實係唔妥共產黨，不過唔好阻住佢發達

話connect廢老同民主回歸中國一樣咁撚天真

香港真係越來越多左膠大愛撚上身。。。日日都話要幫癈老籃絲，要派口罩比佢地。。。

眾志咪有十萬個口罩派嘅
計我話 要佢哋大叫一聲光復香港先比攞就最好

如果係整蠱節目

唔要？慳返

冇生產力
冇未來
2047都死鳩哂啦 仲要賣港

班廢老當正應份咁

呢d真係要mark名下次唔撚送啦，唔使俾錢都咁多gee gut。死撚晒佢就啱喇

一陣又有人話你哋自私架啦

今日銀髮班手足就可以派喇

你當我冇人性都好啦
我知有為數唔少既中年老人好好
呢D我地識既應該要加緊照顧
但其餘8成都係助長呢個政權既人黎
6月開始 又淨係話後生仔買唔到樓黎搞事
你睇區選 民賤聯個D點解會贏到個幾個位
未又係因為呢班廢老
到就黎出事 好多後生仔都叫大家小心
又係呢D廢中廢老話人想搞事
仲有班仲要KEEP住返大陸
喂 我屌你啦 你自己閪死咗佢係你自己既事
係上一代甚至前一代
係呢班人送我地宜家呢班小朋友上路
係呢班人令我地呢班小朋友上戰場比人打
宜家扮死狗?
SOR 我地已經死咗好多手足
而呢班廢中廢老早死已經係益咗佢地

宜家仲係藍屍既不知幾鍾情共匪
最起馬有7,8個朋友佢地老豆係藍
仲有個共通點
就係全部日日都係度J CCTV既共匪軍演
日日J到出血

Connect廢老唔係問題
但唔係就咁派罩connect囉

Tommy都識得叫人嗌句黑警死全家先派口罩啦

不過佢地派關我撚事咩
我有我繼續儲

最好你派到連自己都唔夠用
左膠吖嘛，大愛撚吖嘛

好難直接話唔派俾廢老, 只能夠轉變派個形式
例如:用apps派籌, 順便可以做埋文宣, 幫襯黃店派幾個

要connect 廢老道德感召一定唔work
因為呢啲通常係自私精
應該要佢哋感受切膚之痛, 好似粉嶺咁

做順民?未燒到你咋

最簡單跟Tommy 個種
講句口號都唔肯既 派黎都無謂

其實講口號都無用
根本藍絲廢老為左自己利益乜野立場尊嚴都放低
何況而家為左個口罩

支持黃店要幫襯先比
起碼賺佢地小小錢先

已經想像到閂咗門之後，件廢老實會upup：屌你件死廢青，派唔起咪撚派啦